有無人會好似我咁？

嫌一日有二十四個鐘太多
有二十個鐘悲傷難過低沉
有兩個鐘同自己講要堅強
有兩個鐘終於頂唔住要訓教

每日都行屍走肉咁